## Задача 1

### Файлы

- `Quest_1.py` - программа
- `config.xml` - файл с конфигами

### Запуск программы

```
python Quest_1.py <путь к конфигу>
```

В случае наличия файла с таким же названием в папке, куда он должен быть скопирован, программа спросит, перезаписать или нет. 
Ответить в формате y/yes или n/no.